宣傳開去啦 既然林鄭想玩大佢 宣揚呢個所謂國際城市 可以黑社會周街打人 報警仲可以3個鐘先過黎

死撚咗 斬撚到變肉醬 你先過黎好冇？

最安全城市wo,得淡笑